{
  "id": "MA3081",
  "introvideo": "hint1.mp4",
  "IntroText": {
    "Type": "PlainText",
    "Content": "請使用滑鼠滾輪或者是題目上面的按鈕來作答，填入指定毫/公升的水"
  },
  "TotalLevel": 2,
  "GameType": "SelfDefine",
  "GameConfig": {
    "GlobalTitle": "[Insert title.]"
  },
  "Hint": {},
  "Questions": [
    [
      {
        "Question": "請在水杯中裝入50毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 50
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入100毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 100
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入150毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 150
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入200毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 200
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入250毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 250
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請在水杯中裝入140毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 140
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入130毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 130
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入90毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 90
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入110毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 110
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入60毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 60
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請在水杯中裝入210毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 210
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入240毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 240
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入170毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 170
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入180毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 180
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入220毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 250,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 220
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請在水杯中裝入700毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 700
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入900毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 900
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入100毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 100
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入200毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 200
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入500毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 500
      }
    ],
    [
      {
        "Question": "請在水杯中裝入600毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 600
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入300毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 300
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入400毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 400
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入800毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 800
      },
      {
        "Question": "請在水杯中裝入1000毫升",
        "waterContainer": {
          "Scale": 1000,
          "Ml": 0
        },
        "answer": 1000
      }
    ]
  ]
}
